幫男朋友撩耳屎 撩損左流血 點算⋯⋯

好驚
流左小小血
應該係外耳道流血⋯
係咪等佢結痂就冇嘢
最衰都係我 粗手粗腳

過兩日就聽唔到野 有咩講好快啲講

我知錯嫁啦

唔好嚇我啦

分手

明知自己男人粗手粗腳就唔好搞咁多野啦麻

之前有單撩撩下俾貓撞左野就聾左
rip

篤穿埋另一隻耳平衡返就冇事

佢撩穿你塊膜

而家一膜還一膜

打和啦